{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007440",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "캡슐인강릉 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約された場合は払い戻しができませんのでご注意ください。 また、チェックインは22:00まで可能で、その後はセルフ入室が可能です。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に利用する形です。 入室の際には1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者は提携店に直接確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合により予約がキャンセルされる場合は、100%払い戻しとなり、客室情報も変更されることがあります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 また、入室の際には朝食が提供され、駐車や荷物のお預かりも可能です。 Wi-FiとPCラウンジ、共用スペースがございますのでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約をした場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約された場合は払い戻しができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能で、その後はセルフ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に利用する形です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は提携店に直接確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされる場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされる場合は、100%払い戻しとなり、客室情報も変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "入室の際には朝食が提供され、駐車や荷物のお預かりも可能です。Wi-FiとPCラウンジ、共用スペースがございますのでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 434
    }
}